認真，頭先老衲去左靖國神社例行參拜

納dee

隻手指好細

除此之外，老衲更獲得東條大將軍頒授殿堂級戰犯榮譽勳章添

叫左雞未

老衲將會嚴格落實東條大將軍既叮囑，十年內全面毀滅支那

點拎塊牌

勁到

衲dee

係東條大將軍頒授俾老衲的，表揚老衲係侵華及宣揚軍國主義的卓越貢獻

我上次去靖國神社都有拜到 不過徽章係點拎

癡線佬真係周圍都有

有圖

屌你咩
係咪要買

去新宿屌番隻支那雞

代表衲 dee 碌撚好細

衲dee獲東條英機接見

衲dee幾時先成功建立大東亞共榮圈

以為9up/貼舊圖
原來係真

納Dee

地球生態平衡靠晒你

喜獲接見

👍🏻👍🏻

入埋靖國會館先講

女人手 可能係絲打

呢度無所謂啦

食狗肉打老婆絲打

年年新年都有去

痴撚到去日本

老禿奴咁有錢去日本？

老納好pro

小弟願為老納活佛作馬前卒

原來納dee係絲打黎

我去過2次，都好多中國人

果度好似有部零式

SIEG 衲dee

衲see

老衲隻手好幼嫩，好想奶呀

老納幫人打飛機收幾錢?
隻手咁幼滑好想試下

隔離個遊就館好正，好多歴史野睇

納dee係女人

靖國神社多得支那年年幫佢宣傳

上次去都係求支共倒台

衲Dee

張圖好似7年都有

衲dee好波

咁我應該見到你老納，真人都幾矮

笑撚左

納dee 有冇帶隻雞/狗去拜東條英機？

東條扮自殺未遂連日本人都笑鳩佢，都有啲垃圾去拜

牛B死了

幾年前喺高登都見你參拜過
手字好似進步咗喎無咁小學雞

女人手黎既
你出黎解釋下好喎

回帶

靖國唔係得二戰啲人喎

做得好

第幾次去

以為9up!
估唔到係真!

堅

你已對這討論評分了

我想問正殿右邊個個要著哂西裝先入得個度係咩？

衲dee隻除暴go幾時出

衲dee 有冇著軍服去？

竟然咁多童子軍崇拜

佢之前係高登出過post證明呢邊既納dee係佢

去過靖國神社睇但無參拜

好強大

睇得出老納條撚好幻

你一陣睇下高登有無個post叫鹿目圓係食屎狗咪知
岩岩開登果陣有人窒過大師結果就

點解老衲勁過貧僧咁多

簡直就牛B死了！

會唔會去埋殉國七士廟參拜

真衲dee?